(淫醫) 美國體操隊前隊醫涉性侵過百人, 暫已判囚60年

不過暫只因藏兒童色情物品而判因60年, 性侵罪仲未判

【涉性侵過百女性】藏兒童色情物品 美體操隊前隊醫囚60年
2017/12/8 — 9:36

涉嫌性侵女子體操運動員的美國體操隊前隊醫拿沙亞（Larry Nassar），因藏有兒童色情物品罪成，周四被判60年徒刑。

密歇根州法院法官指，54歲的拿沙亞製作、收藏的3.7萬件兒童色情物品，與他涉及多宗性侵兒童案件有關，他日後不可以再有機會接觸兒童。三項罪名各判監20年，分期執行，共判60年徒刑。

拿沙亞還涉嫌性侵超過140名女性，包括是奧運金牌選手Aly Raisman、Gabby Douglas及McKayla Maroney。

他上月承認承認案發於1998至2015年間的7項性侵罪，其中三項控罪指他侵犯未滿13歲的女童，根據認罪協議，拿沙亞將面臨最少25年的監禁，案件將於明年一月判刑。處理該案件法官痛斥他是利用隊醫職位所得的信任，以最卑鄙的方式侵害兒童：「我同意現在是一個癒合的時期，不過他們（受害人）可能要一輩子的時間癒合，而你或花費一輩子時間在獄中反省所作所為。」

率先現身指證拿沙亞前體操選手德諾蘭德（Rachael Denhollander）指出，案件顯示出現由大學體育課程、以至體育團體等多個層面疏忽，指受害者一直噤聲。

3.7萬件兒童色情物品